証券行過數係唔係好麻煩???

點過數?
要等幾日?
再打去確認?

間間唔同點答你
你直接上佢地官網睇仲清楚啦

致富證券 好方便 . 有即時PPS

加左沽
吾知點解手多多

咁點過錢去pps?

即係???

致富。耀才。一通呢d老散行全部都有pps ga la
但一日限十萬

安唔安全???

你用邊間行先

有啲行可能會俾個bank no
跟住佢俾啲資料過數就得

記住keep supporting
過數記錄
入票就票底同張收據都要keep

記住證券行因為aml唔收cash同3rd party錢
入左cash/搵人幫你入會俾人當你洗黑錢
會搞你一輪

富途可以用 FPS
2 個鐘左右到帳

Fps都要兩個鐘？
耀才唔係fps都做到即時喎，突然覺得50蚊抵佢賺

富途係 fps 入佢個恆生戶口
之後通知佢 check
佢 confirm 完就會入落你戶口

完全無左fps既意義